港鐵條柱有無咁好攬

攬到實一實

我鐘意攬啊

跳鋼管舞咩

伸隻手入去撞開佢啦